加RAM問題

求問各位巴打 如果加RAM既話需唔需要考慮埋部電腦CARRY唔CARRY到?
小弟用8GB RAM
MB H97-D3H
GTX 770
CPU i5-4460 3.20Ghz
想加多條8GB 因為成日開BT DOWN AV 同CHROME成日要開好多TAB 搞到好慢
謝謝各位巴打

已解決 謝謝